有啲post睇唔到正負評

請問有冇解決方法？定係P牌關係？

冇ga 啦 你放左個acc 啦

係個ac問題 換過個啦

你嗰嘢壞咗呀

個AC啱啱開

我都想問

延遲顯示評分 Q&A

Q: 為甚麼更新後評分都不見了？
A: 我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，因此更新了「延遲顯示評分」，所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量，發佈者及非會員則不受影響。

Q: 為甚麼非會員則不受影響，能直接看見評分？
A: 因為這個措施為的是減低對會員評分判斷力的影響，而不是單純為了隱藏評分，同時能保留透明度。

Q: 為甚麼不能評分完就立即顯示評分？
A: 我們認為這樣可能會令部份會員為了顯示評分而隨便評分。

希望可以解答你

但係我記得之前我開po做樓主，係頭兩個鐘comment，依然係睇唔到回覆嘅分

呢一層我就唔知啦